屌左兩日呀木 知我咩料未

佢就係呀木 柴狼 傻仔先上船